正式宣布，以後邊個推黎明當五毛處理

又一日得學生出嚟送頭

玩下掉圖書咪算

暖氣唔撚做野就咪撚推人去死

黎明？

負評班垃圾仲係張床？

貓蛇咁熱血

睇唔過眼班廢柴推細蚊仔去死

Search 休息撚日日休息

good post push ar

推

班阿sir尋日無拉到人咪就係想今日補返嘛

做少年軍運動抗共

推黎明果班依家仲訓緊教

駁唔到

分化撚勿回
不割
以後檢討改進

就係檢討完話唔應該搞, 班三毛先不斷推人去送頭嘛

屌你老母抽夠未

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感